[法狗美契霉躝未] [光復香港 時代革命] 多蒙特球迷吹水及比賽即討區 (65)

Borussia Dortmund

HEJA BVB

Echte Liebe

BVB 2020-2021

DANKE KLOPP

DANKE NURI

#REUS2023

#Piszczu2020

DANKE, CHRISTIAN #PULISIC!

DANKE,KAGAWA!

Danke,Gotze!

多蒙特新聞
官方

德媒

其他

思-朗拿度 - Thank you , klopp〔原曲：約定 - 王菲〕

[高登音樂台] 高登多蒙特會歌 高普要辭 (原曲：愛得太遲)

null

bell換入黎最多鏡頭既5分鐘
差啲包越位 擺老烏 頂波頂唔啱位 紐亞輕鬆接實

廢梅一定要換
唔識出波

[私家雞真係私家雞暨美契法狗躝未][因果由國 容港治己 光復香港 時代革命] 多蒙特吹水及比賽即討區(65)

Use this?

好多下把握得好d都可以入到波